全倉gme原來係好事

大賺+避過大回調

最危險嘅地方就係最安全嘅地方

我驚樓主下星期跌死

高位走哂啦
100% cash 等大特價

我估兩個禮拜內跌到得返30
利伸 SH正股

唔會再玩gme 成日要睇住 我都係等緊撈底正股

叻仔

人如其名

勁嘢

呢隻買左訓唔到覺

日日都睇佢幾時爆上 睇左幾個禮拜
連出街都會睇app

真心一問，如果過咗二月都未爆上，你會keep?

會 原本我預4月前 我覺得點都有大量平倉既1日 我溝到100以下有信心賺返 但均價200-300個心態就好唔同 希望真係可以上500等大家走到

笑到

變咗公用股

正股版對賭工具

Cut chives

捱過GME呢一劫, 今後人生路上應該冇咩難到你

我嗰陣都300，其實插到落雙位數真係頂唔順，食唔安坐唔樂，最後決定斬，斬完sad幾日就訓得返了。
如果我無斬，等到今日應該回返唔少血，仲有得避埋回調呢下，不過呢啲冇得講番轉頭啦。恭喜你先

我都320開始買 一開始都覺得辛苦 但之後調整完心態就無事
割左其實都未必係唔好 我hold住都有好大心理壓力 下次一齊唔好再咁衝動高追呢啲股 當上一堂

大家咁話

樓主個名人如其名